# yii2-logic-core


 Настройка автообновления пакета на https://packagist.org/ws 
 
 В репозитории гитхаб переходим в настройки репозитория
 переходим в пункт webhooks  и добавляем новый
 вводим url и тип данных из (заходим на страницу пакета packagist если автообновление не настроено быдет ссылка оттуда копируем)
 вводим апи ключ из профиля packagist 